睇班黑警今日嘅反應就知721係佢地死穴

警黑勾結嘅罪證係黑警一直想封鎖嘅事實

一路都係咁講

重溫

「721好重要，但近排發生太多事，輿論開始失焦。當晚嘅事，根本已經推冧晒政府之前所有文宣。之前政府宣傳，話修訂《逃犯條例》，普通市民唔使驚，因為有特區政府把關，又話你唔犯法就冇事，但721已經一大巴打咗落政府塊面。冇犯法嘅市民，甚至冇遊行嘅市民，一樣可以無差別咁畀人打，警察亦擺明唔理，邊個話政府會把關？邊個話行得正企得正就冇事？事實擺在眼前，政府冇得兜。只要全世界日日提住721，記者次次追問警方調查進度，輿論咬實唔放，林鄭就冇可能翻身。

直播成晚成班人拎住鐵通拖地成晚

一個都冇拉

直播睇住佢黑警收哂做證物

但完全冇拉過人

你試下依家做同一樣野係黑警面前行睇下拉唔拉

黑警自己都駁唔到啦

一路想spin落去黑衫同白衫打鬥
狗隊嘅問題係執法唔理想
屌你啦, 係狗黑勾結呀, 有份策劃呀
港台拍埋節日, 查到咁多嘢
班狗會查唔到?

警狗就係社會出現動盪既主因

鏗鏘集條片係咪有英文subtitle?

721 唔見人 831打死人

官警黑

洗乜做同一樣
你拎個紙牌叫句口號都拉左

一定要捉住呢點去不斷放大重溫

721 警黑合作

push